有冇人買800萬樓 做9成按

大把人買， 肛需
樓市報復式上升， 唔買就笨